[Twitch] 直播玩NBA2K18 QUICK GAME

入黎吹下水睇下波
亦都歡迎留PSN約下戰 入下PARTY吹水都得

利申 以前一直都係史上最強個LEAGUE 上年亞洲盃香港區第3
一齊切磋下

Psn JeffunGz30

sorry岩岩先睇到
twitch覆左你

推一推